撒退，警方打扮成黑衫示威者捉人，已接近一百人

撒退撒退，示威者除掉裝備，換衫，各自返安全地點

再從長計議下一步抗爭者如何互相檢查袋內裝備才上前線